火炬之光2實況：真究極打爆Act 2

6月20日: Day 434
5:00PM-6:00PM
遊戲: 火炬之光2 (Day 5)
今日真係打爆Act 2去，無論如何一定開到Act 3去！
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: